Endclothing網頁版係咪改咗版

上到去會變咗
入到去無咗sales嗰欄，之前見到對reebok行山鞋有折，而家係正價...

推

神左咁

唔通剩係香港先有咁特別嘅安排

佢有D hoodie都幾抵，其實點解咁平？

依家有vipsale 75折

有冇share 運費？

我有興趣 但又驚英國而家疫情嚴重 唔知買嘢反黎驚唔驚 話曬英國公司

係咪share運費? 我都想買野...

有冇人聖誕嗰陣買左野 宜家都未寄出？

著緊啦喎

27號佢話shipped, 都未寄出
CS都唔撚覆人

個cs廢架email都唔覆